點睇呢個星期Trump 支持率又升左？

上個星期又話重挫特朗普
今個星期又升到44%
（同Obama同期一樣）